[I/A]日版モバサカUltimate Football Club (4) 港版小丑無情衝擊暨樓G唔識翻譯嫁

官網:
Twitter:
Wiki(但2019年尾開始停左更新):
An link:
Iphone link:

新手可先睇睇以下Q&A

Q:有冇港版?係唔係姐係等於隻CMM?
A:以前有過一次，但俾個垃圾代理搞到半年收皮。
UFC同CMM兩隻game黎，邊隻好玩D就唔答啦，各有fans啦

依家有隻聲稱港版UFC上架，但間代理公司其實都係大陸公司黎
如果你問我地，我地當然希望大家支持日版
港版又大陸譯音，版本又舊(成年幾前)，卡又少，又一味課金活動
但如果你真係好抗拒日版，係都要支持港版，我哋都歡迎你入黎一齊傾，但因為我地9成人都玩日版，港版問題未必答得你好準確

Q:駛唔駛刷首抽?
A:理論上唔駛，但新AC開左頭十日左右有個4 step迎新抽卡活動，step1係俾你無限抽一張A/A+卡，直至你滿意先停，你可以當呢個係首抽

Q:咁我應該抽咩pool?
A:除非有特別節日pool好抵抽好吸引，如果唔係我地都強烈建議新AC抽哂4 step迎新先，因為有補底。過左迎新抽後，就多數等球隊pool先抽，因為球隊pool只會抽到果個球會既球員，方便大家開連攜同儲碎片升評價。隊pool同一隊每一星期就輪住出一次，所以唔駛驚miss左一次就等到2046，今次抽唔到，儲下彈藥下星期再黎

Q:****超重要****點解十抽得碎片得一個球員?
A:因為隻game用碎片升球員評價重要過抽到一堆球員，一開始可能會好唔慣同有D火，但玩耐少少就會明白

Q:一開始我要做咩?
A:大家首先要緊記唔駛急住追進度，因為根本無所謂進度你追
一開始大家目標簡單就得
升人>推圖>唔夠打就升人>再推圖
同埋一開始盡量成隊平均升上去
唔駛一黎就all in一隻，我自己覺得用處唔大之餘又浪費體力資源(當然真係好有愛既，就另計)
其他mode亦都慢慢推上去，唔肯定推到幾多要停，你望下任務(即係月曆公仔logo果個)入面個初心者就得，跟住佢個check list做，就好易過渡到。隻game某程度係一隻單機game，D所謂PVP都係打NPC
同埋有個新手嘉年華，姐係主頁氫氣球logo，限時內盡量做拎禮物
新手頭8日登入，有其中三日會俾你自選A+>S->S三張卡。咁揀咩卡好?呢個問題就引伸落下一個問題。

Q:
1)咩都唔理，剩用勁人勁技，打到中後期先再搵返啲連攜人
2)一開game心入面已經有一隊想組，係初心者抽，新手登入月頭8日就盡量入手果隊既球，之後抽pool都係隊pool優先
以上邊種玩法好啲?

A:其實兩種玩法都可以
兩種玩法其實無話邊個岩邊個錯
玩法(1)因為比自己限制少啲，總之佢要我用咩技解任就用咩人，相對玩落比較自由。但去到中期，陣容好需要用連攜去谷高個戰力，在於你個陣來自五湖四海，一定會涉及到非常多不同球員去開連攜，所需時間同資源都會較多

玩法(2)前期可能會吃力少少，可能會唔齊技，又要焗住用一兩個唔係好勁既球員，每一隊亦都有佢既缺點。但去到中期戰力會因為連攜暴升，升得比正常快，所需時間同資源亦都比較集中，始終主力球員黎自同一隊，連攜好多都可以共用

PS:連攜球員唔需要放入場，擁有就得

19/3 最新更新

好多手足都問我地，既然兩個方法都可以
點解我地又個個都玩組隊？

原因如下

我地建議你哋升成隊同隊，某程度係為未來做打算
一來啲連攜球員，只要你有升，升得越高個連攜數值會越來越高，一個連攜球員上到sss，坐底幫原球員各樣數值加百幾
如果玩混隊又唔重課金，根本唔會夠資源又去升正選，又去升連攜
俾圖你睇就明，同樣5球員buff，睇下升左同無升差幾遠

二來早啲為個UF 盃做打算
個uf盃同錄影帶關一樣，分英超/西甲/意甲/其他聯賽
最低參賽資格係11個ss球員
你升同隊，就一定同聯賽咁就早啲可以參加，戰力上仲會比好多升混隊既高

Q:點樣可以多D鑽?
A:
1)新AC就努力做新手嘉年華，即係首頁右上角個氫氣球
2)登入禮物
3)做哂每日任務
4)不斷升玩家AC LV
5)****入個勁公會****唔駛驚D人嫌你隊波戰力低踢你走，只要你keep住報到登入，佢地就OK。有關公會問題下面再講。
6)多D打天梯mode，姐係贏左會送箱果個mode
7)多留意特別活動
8)當然我地好歡迎大家做課長令我地繼續有好遊戲玩

Q:連登有冇開公會?
A:公會我地無開。因為呢隻game個公會mode真係做上流寄生族好過我地圍內自己組一定要靠啲日本課長們carry入個勁公會，資源係會好豐富好豐富，贏到公會戰直情上太空。另外少少補充，我提議大家盡量用鑽報到，一來報到禮物會多D，二來比較好擦貢獻度

19/3 最新更新

因為我做左やぎやぎ呢個公會既副會長
好多手足都可憐我個公會廢，杖義入會幫我個公會
個公會我好誠實講一啲都唔Top，入到黎未必有最豐富既禮物同資源，但就勝在同聲同氣
再次感謝大家唔介意入會

有興趣大家一齊玩既手足歡迎留個名，但因為大家好踴躍，位置所餘無幾

Q:邊D球員叫勁?我一定要抽S+?
A:因為隻game無論張卡本身係咩評級(B,B+,A-,A......)，都可以用碎片升到上SSS(PS:部分卡更可以再上EX同UT)。隻game技能配搭重要過一切，初始評級低唔等於張卡廢，好似主線打出黎既A丹尼路同A利雲，就係神卡榜前列份子

Q:我見有幾種碎片，有咩分別?
A:基本有3種碎 (PS：課金金碎不在此列)
藍碎>適用係任何球員+任何評價

魔法碎片>適用係任何球員，但要對應返個評價

球員碎片(姐係有球員樣果隻)>只適用特定球員，但適用係任何評價

Q:咁咩技叫勁，係必須?
A:
前鋒要有魂之頭鎚，爭奪xxx (搶點)，藝術射門(窩利抽射)
中場要長傳急攻，正確無比，以心傳心，one two pass
綜合黎講要pk master，ck Master ，重炮手，插水，captain
另外當決定成陣(姐係齊十一個心目中正選)3buff技係必須，
轉守為攻(playmarker)，警醒，永久機關(呢三招技如果多過一個人有，效果唔會疊加，如果幾個球員同時發動，只會效果最好果個發動)
防守球員(主要閘位)就剃刀，曲者xxx
中堅就封前鋒技，防空塔(守頭鎚)，領域支配，
龍門就神降臨，最後指示，超絕反應

如果可以補埋冷靜沉著，龍門出迎，同傳中技就最好

PS:以上係成陣好基本要有既技，唔代表其他技無用
另外每招技升到咁上下仲可以覺醒，會直接影響個球員長遠既位置，但實際效果就唔係呢到詳講，到時再問仲好

上面呢D技都可以歸納為"發動技"，姐係要滿足條件先可以發動
另外仲有D係對球員本身能力(姐係5角圖果5個主要能力)buff既技能
呢D技都唔可以忽視
判斷一個球員好唔好，先要知佢既定位係咩
如果佢既定位係”傳送passing”，除左要有傳送類既"發動技"外，配埋傳送類既buff技，就最好，因為可以直接提升"發動技"既成功率

Q:Game入面有冇得睇球員連攜?連攜果到都無show既?
A:感謝偉大既肥仔巴幫我地解答左呢個千年迷思

正常我地見到呢個

只要禁呢個

再禁呢個就睇到啦

遊戲模式介紹

以下係遊戲模式頁面

1)主線
故事mode，達到一定星數可入手不同球員，同時可入手主線美斯碎片升評價

2)競技場
每次隨機3個對手俾你，贏左比自己高排名既對手就會升排名拎鑽石
每日傍晚會結算最終排名派rank金幣同銀幣
rank金幣用黎換尼馬(無限換)
rank銀幣換其休球員碎片(可換球員每半日換一次)

3)天梯 19/3 更新改版玩法
其中一個入手鑽石既主要方法
每贏一場就會加天梯分同埋送一個箱，開個箱要等CD(或者用鑽直接開)，唔同箱有唔同禮物，最好就係藍金箱，可以自選球員。贏到一定分數會升班;但如果輸波係會扣分同埋有機會降班。
呢個mode有時限，每日香港時間0800前2300後都玩唔到，時限內可打50場
每14日結算一次派禮物

新版玩法
search完game俾3個對手你揀
唔駛再打主客制
另外新加讓波系統
會根據你個戰力
唔同對手你要讓波或者受讓

x得點=你受讓x球
例如你賽前係3得點
打完場波你輸左3：1
但因受讓3球，最後會變3：4，姐係你贏

x失點就掉返轉
你讓人波

所以揀對手果陣要留意埋，唔好見人低戰力就揀左先
可能要你讓好多球

4)盃賽
大家玩落去會有D信封，信封就係參加入面不同級別盃賽既入場卷。呢個盃賽非常難打，因為係同人鬥多卡。雖然係咁，但我地都要每日入去打，因為無論你成績點，都會獲派魔法碎片(見上Q&A)

5)巡迴賽
skill卷主要入手方法，要滿足條件兼羸波先可完美通關。呢個mode可以用friend list朋友掛出黎既球員幫手通關

6)聯賽
每日有十次挑戰機會，都係一級級打上去。錢同埋教練主要入手方法。

7) UF盃
主線打到29章先有，基本進場要求係最少11個SS球員。
比賽會計球員疲勞度，要有輪換既準備

至於左下角果個錄影帶關
簡單講，姐係刷裝關，不同錄影帶有唔同buff，有一定數量同屬錄影帶時又會有進一步buff

另外，左右上角同右下角係限時活動關黎，因為有好多款，唔特別逐樣講啦，到開左果陣就自然有人傾，同時再講

公會介紹

以下係公會頁面

左1係公會商店，非常重要既項目
參與公會活動除左賺貢獻之外，仲可以賺公會銀幣，然後就可以係商店入面換球員碎片(可換球員每半日換一次)
咁公會金幣點賺?就係每個星期日凌晨公會會結算所有成員本星期貢獻度，貢獻排名越高，分到越多公會金幣。公會金幣有咩用?就係可以換神卡KDB，同上面提過rank尼馬一樣，係無限換，直上EX無難度

左2係公會間各位成員問其他人施捨某球員碎片用。基本上呢個功能係廢，所以大家可無視

中間係每日報到，可用錢或鑽報到。建議大家用鑽刷，因為禮物豐富D，60石每日一定賺得返，唔好省個少少

右2係公會佔據(呢個新手有啲難做)，全公會成員每佔據6個球場就會有次獎勵，拎完獎勵會重置，再佔領球場，每人每日只可以拎兩次獎勵

右1係公會戰，唔好理贏定輸，一定要打，因為輸都會扣到人血同埋刷到貢獻，每日打完就係公會戰果個報酬掣拎獎勵

呢一頁就係貢獻，用報到&打公會佔據賺返黎果個齒輪幣做貢獻，起碼要貢3下

市場

玩到中段主要入手球員方法
可用錢或鑽同全game玩家bid球員，當然價高者得

可以bookmark定目標，咁就唔駛次次搵

出左手會係呢頁見到

有關覺醒球員問題 (再次特別鳴謝肥仔巴分享)

首先個球員要有得覺醒先 邊d有可以去圖鑑->覺醒球員睇 之後升佢到sss就可以開始打覺醒關

每個球員都有堆關連選手 每個覺醒關需求唔同 要sss以上先可以落場
ex+人入場仲要用2張覺醒卷1次 免費嘅ex+人d卷又唔同d 要靠開指定箱攞
覺醒關有6關 每日可幾打3場免費 課張週卡可幾打多場 用鑽又可以打多2場好似
未覺醒可以打第1 2關 1階可以打 1 2 3 4關 2階可以打曬6關
每關關連球員需求分別係 0 2 4 6 8 10

覺醒有3階 1階能力加50%同開一個新組合 2階普通人就技能等級上限加5 ex+人就加7 3階普通人就可以升ex ex+人就升ut
升1階要150本自傳文庫版（藍書）加1個命之杯
升2階要210本自傳新書版（紫書）加3個命之杯
升3階要400本自傳單行本（紅書）加6個命之杯
10藍書換1本紫書 10本紫書換1本紅書
命之杯唔課就一係等佢送一係公會商店買 100個幣一個 10日買1次
普通人仲可以用舊野換書（成份報紙咁）（ex+人d書係換唔到嘅)

10個換藍書 15個換紫書 20個換紅書

有關錄影帶問題

錄影帶就4+2效果
2就唔特別講，你睇自己需要
多數我地都係加果個球員叻果樣野，繼續buff大佢

至於4，我前鋒多數用呢兩個

如果你玩好似利記呢啲total football 狩人陣
可以用呢個

中場除左馬勒當拿果個，其實都可食用
轉守為攻型中場我會用呢個

好似鏝呢啲中堅傳波能力都唔錯，主控球戰術我就用呢個

呢個就後防或者防中萬用，我覺得最勁

呢個就岩啲閘

當然除咗齊4效果外，仲要睇埋錄影帶星數同內裡啲細附加效果都係好似上面所言，最好就buff個球員本身勁既能力，我就好少會用錄影帶去加強個球員本身唔勁果啲能力，因為我覺得個效果唔係好明顯，當然咁做唔係錯，都可以一試

正式開放
置頂資料有再更新

越來越長應該無人想睇

lm

On9 topic

樓g幾時肯翻譯

大家又要奴啦
刷花換新卡

新po怒屌閪驚幾時肯出

張圖係傳說?

課金卡

公會仲收唔收人？

港版仲未有活動日版又到瓶頸

都仲有位

終於出啦？

緊係未啦

我未夠戰

依家先7隻sss:~
幾時先可以11隻
好痛苦

退左公會洗唔洗等24小時先再入到其他公會?

新手lm

7隻真好

要
所以最好星期日派左彩先轉會

有3隻係做榮光
如果無榮光仲大鑊

新手暫時得KDB sss

我連左上個MODE 7隻SSS都冇

我得兩隻 kdb同榮光kroos

我差兩隻.............全ex

Ex+ d碎咁難拎⋯除左個探索之外仲有咩方法拎到呀

想砌曼城隊 呢隻阿古路應該升邊招技先？ 我見#1話前鋒應該有既技佢一招都無

我ex左保方換唔走鳩頭

升完d帶又換走左鳩頭

新手扮答
其實依隻似BUFF 其他阿古獸多,
第一招VOLLEY,
可以中場手動高波
重有第5招遠射
老遠轟埋去
佢無魂之頭鎚，爭奪xxx (搶點), 近距離D波唔知點入
好似難D做重心
似過渡期

另外,招式LV
其實所有技點都要升爆, 因為升技都會升數值
如果你果隊無其他人射12碼都要升左先

求高手指正
最後果招係破越位?

用呢隻不如用榮光巴神

佢似第1射手, 唔知打到榮光未呢

今次個POOL, 我都唔知揀咩好
揀阿古真係BUFF......
如果踢西甲隊, 我會揀De Tomas, 齊3招射門技

我揀錯左榮光打,
係咪無得轉打其他人,
要等下次?

唔係可以揀三個人咩？
不過今日都完啦

等下次啦打埋今日又下轉

呢隻亞古獸真係用唔落手
曼城版亞古獸真係聖誕版首選
舊版次選
呢隻出黎真係迫你入手開buff

出左派路你會唔要邊隻

希望佢下次再開榮光
開返上次每日打8場，全數自選果款
我依家每場可入手30，8場就240
咁就可以加速11個sss

比真歷
一早諗好曬

馬會版先係王道

所以我咪話曼城版

馬會版我都課緊碎入手

我係上個post尾問過嘢個阿狗
啱啱開咗榮光之道見到有ccc尼同綠衫臭燒 佢地值唔值得刷？
同埋仲抽唔抽step4？定應該開始轉抽隊pool？
最後自貼求add唔該晒

刷左施文先 之後法明尼
抽埋step 4 先抽pool

阿狗版奧燒係公會已經可以換
都好夠用

榮光免費野唔會唔抵
而家打多幾隻榮光你之後就可以打多D碎

榮光嗰啲係咪合咗都可以繼續刷碎升評價？

係

唔該晒

有冇巴打知道呢關個條件係乜

而家戰力先萬幾,

都唔知幾時先可以過到百九幾萬

西甲3個

慢慢黎啦
都係果句，雖然入面有好多pvp
但其實都係偽pvp
講到尾都係一隻單機game
我玩個心態都係儲下卡

如果睇唔明個要求
可以禁呢到睇你陣中有咩人合資格
就知個要求係咩

樓g翻譯就得

啱啱課金冇轉日本ac
竟然用到香港ac課金

Thx

樓g翻譯

金主又課

btw樓G係咪整緊個會員LIST

本身玩緊個隻卡驚無lala俾人凍帳戶。

焗住玩e隻

仲要step3中左我有的魔笛,

即時吊出來

係咪只可以quick sell?
d肥料同經係咪已經拎唔返

諗緊用咩方法出
大家有冇咩意見

無了

多謝金主令我有game玩

excel

除左quick sell無野做到？

留啦

玩曼用曼果隻
玩祖用祖果隻
兩隻都留
兩隊都唔係就賣 用錢係市場bet人好過

玩開日版cmm玩到樽頸
岩岩down黎試玩下發覺呢隻都幾複雜

歡迎
日版cmm我都迷過一段長時間
但我身為儲卡控，係果邊真係無咩好樂趣
好多卡都好難入手

果邊依家已經係日日儲金碎黎升7星
6星已經出咩新卡都唔會有人理
依家日日開黎做完每日任就熄game

CMM我覺得值頭唔好玩
遊戲性低 卡又難入手

開頭初初出幾好玩仲幾佛心

新手留名
抽完4個step有隻S好雞肋係咪應該賣左佢
同埋想砌隊轟 但得Kante morata
其他S Rank都唔係同隊/聯賽
想問係咪要砌過

我見到人地隻美斯係EX,我個隻寫上限sss，其實係咪可以突破?
玩緊日版

仲有後備隻法比
公會可以換夏神 morata 卡希爾碎
天梯可以換法比 巴克利碎
之後留石抽轟pool 同埋用錢bid碎

公會換左cahill 到ss先
新手黎講算top dc
有隊長+警醒
再黎換夏神+摸奶ss
隻s賣左佢換錢 係市場買車仔球員
慢慢一換一
開到榮光之路就刷隻felipe同deco(不過今日完左等下期)

車仔full team幾勁 (包金卡+張ut簡迪)

係 不過好長遠既事
首先唔係隻隻有得覺醒到ex
打完初心10 拎完25圖就會開覺醒
到時有圖鑑睇到邊d可以覺醒
而且要分3個階段

今日左上個mode對親都高我幾萬戰
不過好彩贏到含9巴正身

唔該哂兩位巴打好詳細

Btw想問下法比值唔值得升 見佢有以心傳心+正確無比
定係買佐真奴/其他

請問而家有得買Xmas 復刻卡果個event，d福引卷係點用我睇唔明如果我買完之後佢送比我係點樣再抽同有咩抽

禁入去

簡你想抽既球員 或者pool
每人最多用4張 假設5條友落pool
儲夠20張就抽獎 抽中就拎卡
抽唔中就下rd
完全睇運有d蛋散落1張卷都可以中

法比都值升 招正確無比可以配合摸奶招爭奪

有得係公會換碎嗰啲球員用藍碎換會唔會好晒?

我覺得會

出7星之後就唔好玩我覺得

d 6星除左用黎開化學之外
其他都wfc

即係每人4張，跟住就果20張劵抽一個人出嚟中獎？

早幾年玩 齊哂成隊6星 岩哂技岩哂陣
學埋第3招技已經開始追唔到
點知佢出7星屌打番6星即刻冇心機玩

而家少公會幣升得好慢

玩左10日左右，我而家應該升一隻人上SSS先定平均升上去？盧卡古頂美斯，b 費頂簡迪？左閘用梳爾

依隻迪基亞值唔值得用鑽石入手

想問下d招待劵有咩用

4)盃賽
大家玩落去會有D信封，信封就係參加入面不同級別盃賽既入場卷。呢個盃賽非常難打，因為係同人鬥多卡。雖然係咁，但我地都要每日入去打，因為無論你成績點，都會獲派魔法碎片(見上Q&A)

遲早都要入手既野 因為會開傳奇之路

好的，可唔可以請教你我上面個個問題

平均升上去

渣古就算啦 反正玩兩翼cut in
用青木玩遠射好過
左閘就一係用bw一係達美安
中場用bruno代簡迪

個陣有無落錯人？
麥佳亞同般奴換邊個好？
重有啲咩人要入手要換？謝謝

唔該

呢隻朗尼只可以放中場中
細緊換勿cry
一係放朗尼落中場換走普巴 用般奴amc

大家都玩日版呢幾日岩岩玩隻港版

2400鑽 買S＋ alisson 抵唔抵屌

一齊玩日版

邊隻版本

應該依隻岩

2400鑽好似s黎

係，呢隻s黎

市場啲價係固定，所以唔存在抵唔抵呢個問題
我地就唔太主張大家用高額鑽去bid碎
2400鑽，有時活動箱都買到啲靚卡

不過，如果自己衡量完覺得負擔到，又有愛，都可以既

呢幾日多左好多曼聯手足加入

佢有時係錢bid 但搶到幾十億

雙線中

唔該巴打

想問問點先可以綁定翻google a/c?

睇你換唔換第2啲前鋒
山狗lkk唔換住既話唔好用bruno
普巴拎走
肥西拉返後一格
想打amc可以試廢lin/綠木/p
amc用唔著既可以轉打532塞埋麥龜入去
一係4222加多隻防中用hehe/fred補警醒buff
右閘華西/羊自己取捨
睇你要captain定ck master

用錢bid有時要睇運
有時你一bid就中
有時就撞正課長同你爭

但鑽，我都幾肯定2400鑽既item，你bid 50次
都唔知有冇1次會有人同你爭

市場啲item日日都有
真係唔需要急到一野就要入手
每日慢慢bid少少就得
依家如果你用讚買
你可能會覺得好快手
但玩落再回想你就會覺得自己好傻豬

曼手足 say 個 hi

可以換咩？
約基高爾果啲有排拎唔到

條中場有撚排執
撞技撞到仆街

其實玩曼冇乜可以揀
百搭一定係rvp 不過好貴
唔計高爾約基RVP
想玩直線剩係可以揀奧雲
長傳volley既話前期用lkk山狗冇問題既
再唔係就打兩翼囉

緊係用渣古啦
ex+版

新手抽而家爭step4未抽,

你地會唔會抽埋?

想入公會

會長踢我，換新人入la

所以我主打兩翼算, 兩邊都扭+冷靜
r10分兩邊, 馬迪r10又可以長傳 volley

翼陣有排等 肥西要sss先轉到邊又要ex先覺醒埋招技 山狗又要sss先開扭波又係ex先有覺醒
隻馬又唔係勁
曼啲翼除左新年隻馬之外真係唔好搞我

轉左教練玩短傳
疊夠層數再一野長傳+抽射

有冇人教下我，之前開game用訪客玩而家想綁翻google ac

之後揀Google

日版冇課金挽到250萬戰 有d悶 想賣ac

見佢出返港版 想同返之前公會d人挽 所以每日都只係開一次日版做basic野 之後就唔理

唔駛喎，仲有好多疆屍可以踢

我自己會抽
保底s+ 雖然唔擔保岩你用
但留黎第日開連攜都有賺

日版轉去玩港版

不過250萬戰，巴打應該都玩左段長時間

希望下個post會加返含9巴個勳章教學

Thanks

想問下師兄們，呢隻招封技 スルーザネバー 同唔同CMM咁可以同一個球員疊加封2招或以上? 我試過好多次友誼賽都淨係見到對面前鋒封得1招

由上次港版close server挽到依家🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

有隻封技覺醒係封埋中場一隻

如果港版係跟日版更新都仲可能轉
但佢仲行過執前版本 都係放棄

呢個我知道，我係想知如果我有２隻封技球員可唔可以疊加，封對方前鋒２招射門技，好似ＣＭＭ招盯人一樣。

會 如果打單前對3隻封技
封晒3招都得

謝解答

放個日版比你lor😏😂

我諗你搵錯左對像

佢就高你一倍戰喇

😂😂對唔住大佬
冇人一齊挽 搞到冇咩心機 棄game 又好浪費

同我地玩囉

無計 其實隻隻手機game都係去到某個階段自己玩最多得閒討論下
除非lol食雞果d

今次個活動，睇完你地教學排3xx,
我覺得幾有滿足感
多謝咁多位先

正身排五百幾

三個都排千幾

尾2果日先打
鳩下鳩下又300幾

請問第一個要求，10個獲得即係要做咩？

是但打10塊球員碎

港版新手一問
個新手皇馬pool抵唔抵抽?
抽咗個十連得一隻華拉尼

另外vip6隻cr7勁唔勁
同埋個禮包要幾多石
感謝各位巴打

無話抵唔抵 未齊人就抽
隻c7應該夠初期玩 不過要貨到sss就勁

收到巴打 thank you
咁你知唔知 vip6咗 買cr7要幾多鑽?

太耐我都唔記得

唔係3200 就 4800 到應該太耐 唔太記得

thank you 巴打

感謝巴打

暫時開埋港版,

如果玩唔到落去先cut,

不過港版的運真係差好多

樓主會唔會開whatapps群組

新出隻suso好似幾勁搞到心郁郁想換埋佢番嚟加強個重炮陣

唔好啦
一開呢啲gp又變小圈子
同埋邊有人會肯上連登俾自己個電話人

加多重炮陣緊係課隻卡路士

仲可以點執
中堅換奧達文迪/史東斯/保定邊隻好
好似會同公司佬撞技

要課金不了同埋玩米蘭

我而家用緊雲迪克同卡希爾
都係S+
我想問雲迪克換拉莫斯好冇
因為可以截下波？

同埋我美斯，卡希爾，同拉莫斯都有隊長技
係咪嘥咗
你哋係咪最多放一個隊長技球員？

我想問抽到2隻普巴，有冇話升邊隻好d

新手想問下巴打們
應該抽隊pool好 定係用石係market bid人好

想砌轟非轟啲純粹抽到/送用住先

的確唔需要咁多隊長技
一個有就得
真係無辦法既，最壞最壞都係兩個有已經極限

依2隻

我自己用奧達文迪
我覺得佢長遠計有用啲

jojo我用完我覺得佢打前鋒好過打amc
打amc成日甩波

邊兩隻

未齊哂人既話
抽隊pool比較著數

有公會？

你用緊果隻好少少

另外附標準答案(代含9巴答)
玩普巴梗係升課金果隻

やぎやぎ

不過我地呢個公會係發展當中
唔算好勁，暫時都係靠本身班日本仔頂住個雞頭先
如果你唔介意既，可以一齊玩

要用就而家用緊果隻
唔玩曼就唔好用

奥達文迪
有領域支配+封技+背防

玩左兩個月日版有50萬紀錄下先
其實隻驚都幾好可以bid球員同碎片，儲夠錢就同人搶返黎好過抽

新手入唔入得？

想問下新手榮光應該刷邊隻先? 係咪視乎自己想組咩隊? 想組曼城就係榮光刷番d曼城人?

係能力高d定d技好用d?

係 刷完曼城人 就刷其他聯賽 打錄影帶同其他活動

能力高d同埋d技覺醒效果都勁d

等我響曼個pool抽中左仲咁開心tim
咁倉果隻係咪唔洗升/賣左佢？

同一隻d球員係咪傳說之說愈後果隻就係愈勁

唔好賣
有加成
btw你玩曼？

諗定玩咩陣先決定升唔升普巴
玩長傳升普
玩轉邊要肥西
玩直線用bruno

唔一定

咁點睇邊隻會好d,有冇邊到有得睇

請問拿華斯定高圖爾斯
邊個好用啲?

隻隻用法唔同 你要睇你隊野要咩就用邊隻
可以去圖鑑慢慢睇

識用一定用ut

咩叫ut

ex+ 覺醒再上一級就ut 唔係隻隻有

正常咁多隻版本25圖都好過拿華斯

屌 thank you

想問下vip6 嗰個c朗
可唔可以用萬能碎片換嫁?
定要課金先升到佢?

要升vip先買到碎

仲以為萬能碎再升到佢
thank you 巴打
咁皇馬都幾難組隊……

想入坑 請問日版有無首抽帳買？
港版都可以

Thx ching

有排都未升到ex+

你唔係重課就唔洗理果啲啦
揀隻技能岩用既就夠

玩左4日 發覺成Game都要課好多金 同發覺啲人都好難抽

唔洗首抽

港版
連開服活動已經要你課金做任

你懂的

玩咗幾日 都抽唔到 皇馬嘅攻擊球員
啲萬能碎唔知用係邊

慢慢bid囉
arena換阿辛斯奧用住先

隻驚唔課金係唔急得嫁

轉日版

請問賓斯馬 升唔升得過?

收到 感謝巴打

明白 感謝巴打

想瘋狂買賓斯馬 同 easy go啲碎片
各位巴打覺得抵唔抵?

正常
可以BID 既野就BID,
公會幣既野就用公會幣,
想快先用石
(石後期好有用)
會課既另計
想課既睇自己能力
打機求開心, 想幾時快幾時慢自己決定

唔係D 人唔想答,
邊隻好唔好,都要睇好多野,
1)你玩咩版本 (HK少好多卡)
2)唔知你邊隻賓斯馬, 有2隻, EASY GO好似得1隻
3)用開咩隊
4)想玩咩戰術, 其中一隻賓斯馬得頭球

如果你想玩遠射, 你話抵唔抵升?

唔該 巴打下次我會留意返

想組隊皇馬
但唔知玩咩戰術好
想玩遠射嘅
但見皇馬好少人識遠射
同埋無咩勁嘅攻擊球員
用緊美斯同包皮 加賓斯馬

C朗,卡路士, 巴利, J 洛迪古斯咪有遠射
只係有D要課JE

不過,中文果隻唔知出左咩人
同埋香港果隻有戰術較未?
等人答

卡路士同James 都仲未有

巴利同cr7就好難有

想講 港版千其唔好11隻平均升
因為未有活動
應該集中 前中後龍門 各一隻升上sss先
貨金可以無視

玩遠射 隻傳奇ii bale一定要有
用鑽買碎合左先
前面+隻馬利安奴

雖然無咩點玩港版
但如果真係少卡
玩住雜隊先都無辦法

明白 慢慢玩下先咁 唔該巴打

新手玩左日版一星期 主力玩熱刺 而家儲左10000石 想問值唔值得用7900石買隻聖誕限定華湯匙

唔值

收到 唔該巴打
我都想要

打協會杯點樣可以高啲貢獻？成日打完貢獻得幾千但人地幾萬，明明我都打贏左兩個玩家

我賣bale換錢 打翼既話應該升邊隻先？
M9同福柒d技好似麻麻地

係咪冇寄付？

每日都寄付三次

港版 用左成千蚊先課到巴爾cls

我每日寄付30次

計劃通

山神出左未？可以一戰
轉3前鋒

有山神但等左幾日全部都係用鑽買
另外2隻唔建議升？

新抽蛋活動個box 有得攞山神金卡 係咪點都攞咗先？ btw 如果啱用 成隊攞邊個換佢

點解可以寄付咁多次...

有關係咩

依家やぎやぎ係咪full左？

暫時係

耶耶托尼配信停止左
開唔到連携

痴撚線 成千蚊係日版貨隻ss卡路士都夠

你戰力太低 贏果d又戰力低
所以個分正常都唔會高得去邊

係
啲濕鳩版權肖像權問題
大部分去左亞洲踢波既都停止配信

球員潛在能力升錯左，係咪無得返轉頭?

所以即時換緊David silva

可以用鑽退

咁都好d

之前話想砌隊全日本人出嚟
差2隻 就齊
啲人幾廿萬戰係點黎
我隊野真係9砌又廢

你啲人未升姐
要上幾廿萬好容易
上百萬就要時間

不過如果要組全日本人
都仲有好多人可以換入去
南野(佢每星期都送碎，儲夠320就入手)
中島
吉田呢啲都可以用

想問下協會的2張ex換唔換到?

我有啲人係b升上去，其實會唔會好哂資源

都唔會既
如果你真係要玩全日本仔
一開始都焗住要咁升
啲日本仔好多都b起手
一係就課金ut卡
所以現階段隨心去，我覺得可以

要時間
KDB要上ex好容易
高甸就要啲時間

我係
金卡正路黎講
唔課好難入手
所以我自己就點都揀左先

性感足球

一個攻勢一個入波

講定1鑽退1點

想問下，依家個抽選會場點玩?
理解係拎石買box,會拎到劵再入去抽

例如我有20劵去抽，20張劵係可以抽20次?
定點?

咁應募狀況1/20，係代表有1個人入左去抽?定個box 畀人抽左1次?

唔該

都OK既, 個龍門應該升判斷, 升晒1000點反應je

每個pool每次最多4張最少一張
一開始歸0 假設你投左4張 其他4人都投4張 加埋你5條友20張 1/5機會派彩
如果見到1/20 即係有條友投左一張
1/20機會

其實依D抽算會多唔多發生?
有無建議今次有咩BOX 抵買?

雖然抽既POOL好吸引,
不過拎石買既BOX唔太得
本身玩緊利記, 利記BOX 差3隻未有,
其他D BOX 又唔太吸引,聖誕BOX太貴

我買左ex+碎box
就算今次唔抽可以留番等佢下次出再用

記憶中都好似個幾月一次抽選會
之前買都係只會買稀有球員box
1500鑽 30塊 升隻t silva
抽pool就有幾隻傳奇要開
尼馬 迪羅斯 公司佬 迪布尼
而家齊左人 我就唔會買

我而家留鑽睇下復活節有冇金卡箱買

原來可以D 劵可以留
睇下買唔買個EX BOX 玩下先

值唔值得為左隻rvp抽？
無箱想買之不過...

依家7000石,
手痕

我儲到6萬仲痕啦

唔值得金卡 rvp係吸引 但係阿狗版黎

我出返去先

曼版一早買左

其實重有咩方法可以入手

都係傳說之道box
只係佢今次抽選冇拎出黎賣
平時5800鑽一個 送20張抽獎劵

咁再等下先

除非有愛
如果唔係就等佢再出legend箱好過
買高爾約基

都係5800?

依家其實係咪好少卡可以升到EX 我見百大隊隊都差唔多

平啲 唔係呢個活動黎
不過都唔預會成日出慢慢儲碎囉

ex好多
ex+/ut唔多

謝大大分享

249隻暫時
基本上d傳奇卡都有得覺醒

呢幾張都有得覺

頭百果啲陣完全零參考價值
總之就係一班課長課到全game最強11人
係到炫富

可唔可以擺係POST頭?

好
下個post放
我先置頂

見呢排多人問戰術點set 略略講解下
首先你確立左自己想既11人先啦
好似我咁就352

第一行就傳球傾向 第2行就傳球節奏
我就傾向短傳同慢慢傳上去 因為我中場有隻根度簡 可以開心傳心+轉守為攻
如果長傳加快節奏 隻後衛又低傳送能力
好易比人攔到
至於攻擊方向同傾向
我既進攻模式係傳晒落中間俾隻根度簡
開心轉心+傳守為攻+轉邊去右邊迪布尼傳中or直線 俾隻梅拿
所以我就set中路+傾向右

左前 隻梅拿有破越位 爭奪 冷静沉著 禁區插水 所以set係前線搶點等餵
右前隻尼馬有插水(禁區外) +盤+禁區外冷静沉著 所以可以set回後拎波
攻中隻中村招遠射可以禁區內都出到技 所以set突入 可以撞牆直接射或直線

中場隻 根度簡主要做傳送 就指揮
唔亂插入

左邊隻波索域主要開ck 同埋大轉邊用
所以就set原地
右邊迪布尼set落底 傳中或者開直線

拉線就正如上面所講，乜鳩都傳比隻根度簡 開晒3招技 傳比隻迪布尼傳中俾隻梅拿
尼馬就可以回後俾隻中村開遠射

防守如果中前面有狩人就可以試下較盡搶
無就唔好亂試 好易搶唔到失位
高搶斷就較右一格
高攔截就較左一格

仲有前排更新
如果攻唔入可以改變戰術
如果對面係聖鬥士
建議set做攻唔到兩次就轉戰術

上面只供參考最緊要睇自己有咩人同技黎set啦

Adore即係轉一轉高搶斷睇下隻rebic有冇勁到先

有神快拜

lm學野

學到野

係唔係有人Mon post
呢頭含9出完，果頭fb就有

btw告魯夫433

日本仔話h kane係最強前鋒,

想知點解

點解重down隻game 個帳仲綁死咗
我想刷好友邀拎石

想問下可以喺邊度攞到？

屌 仲要解鎖先可以set

幾耐之前? 而家一定係ut c朗最強

利記之前個龍配信停左

佢應該係係呢個活動抽中左個朋友box

想問下呢 潛力培養個球員
係咪見佢邊樣最高就升嗰樣?
好似我見賓斯馬射球最高就升佢射球
華拉尼攔截最高就升佢攔截?

係 通常我都係睇左下招技黎配
前鋒多數1100射100盤 or 1000射 200盤
自己個人喜好
中堅就九成 1100攔100搶 or 1000攔200搶

今日爆左人地個協會4個箱，
你地點做ga

想問下公會仲有冇位?

其實啲球員寫住傳奇之路係點解

多謝大家
我入左個會咁耐都未見過

代表果個球員係隻game入面仲有唔同版本既卡
有可能係>唔同時期/榮光/金卡/ut卡/歐聯卡之類。。。
當你擁有佢多過一張卡，就會有buff
唔需要齊哂一套
每張卡既存在都會buff另外果啲卡

姐係例如某某球員佢有A,B,C 3張卡

1)當你擁有A，B時
A卡就會buff B卡；B卡就會buff A卡

2)當你擁有A,B,C 時
A卡就會buff B卡 and C卡
B卡就會buff A卡 and C卡
C卡就會buff A卡 and B卡

如此類推
至於buff幾多就睇你張卡升到咩評價同突破數啦

睇黎上面呢個問題都要置頂
都幾多人問過

其實d防衛位係咪隨機？對面最高戰嘅放晒同一個位

申請左
id: IC
Thx

唔該 巴打
咁啲球星組合 係咪唔洗落場同後備都觸發到嫁?
屌 我仲賣咗好多無咩用嘅球員

好似作戰前會長可以分配

唔洗

唔該新手慢慢睇第一頁la,
樓主好有心機寫

PS:連攜球員唔需要放入場，擁有就得

球星組合應該=連攜吧
係，擁有就得

所以我一直叫大家唔好賣球員
一開始可能覺得無所謂
但一到要開連攜就後悔

收到 唔該哂巴打

明白 下次留意返
thank you 巴打

升唔升隻金卡麥龜好呢

第一頁應該改做組合=連攜=化學
應該冇第4個叫法掛?

我仲有換碎升
想多隻sss

搞chemistry好煩
垃圾曼個陣點解咁難搞

新手玩左幾日.. 抽祖pool中左保方
但睇技係咪應該用拿華斯好啲?

祖記龍最好係保方啦

PvP有隊bug左既電腦隊
得11000戰力 排千幾
揀完入唔到對戰仲會食你一場機會

我都係唯有skip左佢

第8隻
學左肥仔巴個儲錢抽碎法
一鳩過抽左8億個過程好爽

我又未試過

已經手殘比佢食左三次

教學

賣完人再抽
而家有24億

賣咩人

無教學嫁喎
總之就係除左一般常用使費，例如覺醒，升教練果啲之外
完全唔用錢
儲到一定數就入錢pool鳩禁
重覆碎就賣

不過我就堅持唔會賣球會

賣球員

開唔到組合嗰d咪賣

拎住2千7藍碎唔知點用好

2700都唔夠升d覺醒關連球員

我隊野都未sss哂
不過唔係好想升用緊果啲

成隊都冇buff

唔知開咩人好

想問下各位巴打會唔會喺拍賣用鑽嚟買球員
我依家啲核心球員一隻都無
卻奧斯同莫迪都話有得換
但拉莫斯 同 巴爾
真係無得換又未必抽到 所以想用鑽嚟買

無咪買囉

通常都唔會 我會留鑽 抽活動既球員碎
開頭可以玩技能先 慢慢先玩球會
因為玩球會先 前期好難好多資源去買到同會的人
會好痛苦
我係起手玩技能配合先 再慢慢BID/換 同會的人

其實都開始齊
只係後防 差拉莫斯
中場差 卻奧斯
前場就咩都無 得隻賓斯馬
btw thank you 巴打

唔該巴打先
我想要巴爾
但好似歐冠版嗰隻勁啲
定兩種玩法?
因為我覺得賓斯馬後期好似作用唔大

拉莫斯港版唔用鑽bid就要慢慢等下
因為好多人搶

隻賓周馬 d技唔夾得招頭 係射門技
迫你玩傳中 配隻傳奇i bale就有用
但bale招遠射就中間先發動

隻傳奇ii就 純cut in開炮 屈遠射+禁區冷静沉著 比我就要ii

鑽都要搶啦
個個一開ser都砌蝗
再有錢d就砌拜

日版輕鬆

傳奇2隻巴爾 無得bid
夏神又無
其實有無人升賓斯馬 升到最盡
我見皇馬啲中鋒 都抽唔到
cr7又要課 祖域又唔知點有

我差拉莫斯就齊後防
但後防再勁都贏唔到波

十次十連抽
7次中查馬天尼斯正常？
港版....仆街好坑

曼聯左右閘用咩最好？

即係正唔正常

咩pool黎

唔正常
但如果你黑開就好正常

玩拜好博喎
唔重課唔好玩啊

bw 大米
要隊長就華西

不過真係好黑仔
抽唔到其他野

其中二次占士，一次利雲
屌港版老母隻查馬升到ss-

拎佢打防中

港版第一名70萬戰要課幾多

慘十抽不如索性市場bet

用緊

Yes....但一隻勁小小要5.4k 鑽bet.....

巴打咩id add fd

我港版喎
4424FC
你咩名，我要del fd add

DevilFc

屌 我都bid算 啲機率嘢

Added 課左幾多
我本身諗住零課hea玩，但真係忍唔到想抽拜仁課左788

淨係買左成長包咋

港版完全唔想課,淨係得普卡,出左半個月都冇更新

我覺得港版又玩短炒，都無心經營
所以我都睇定啲先再課

佢開始出金卡先考慮課

我記得之前港版出ex+人係冇保底
要係咁10連抽
好似係迪高

原來唔係ex+人
係金卡人
港版睇路

我見陸版金卡都係日版咁做任/課金

個時似係測試版,港版出好似都仲未有陸版日版

我記得有金卡廢高

比較好奇港版幾時更新,連公會戰都未有

課夠數就會開

講真有得bid拎大家賣左的錢變得更加,

又多左互動,

仲要符合足球就是金錢這個鐵律

我見有巴打話高圖爾斯勁過拿華斯
但我見拿華斯同皇馬四個後衛有化學
咁樣早期升拿華斯會唔會好啲？
我依家主升馬高圖 但兩隻都係S

隻navas 第3行要隻vip6 c朗先開到

最後都係用最左果隻
而家升左古圖無壞 無謂晒資源

齊曬

有冇話應該升咩先？

估中左

仲有神鋒恩哈路

大家好恨嘅南野終於出

屌你老母隻派路呢

我想要伊歷錫

又出達屎迪根

熱狗隻bergwijn靚技
日本隊又多隻後衛用

點解叫靚技, 介唔介意講下?
(睇完都唔明)

我都想要但係啲技望落麻麻

呢啲先叫十抽

邊路發動決定機cut in buff射波
再黎重炮，入波
另外仲有一堆技buff扭波，你當洛賓咁去諗就得

樓主真vip

新手玩左幾日 想問下升邊兩隻前鋒先好？
同埋想玩多仔係咪會好廢

多仔廢就唔係廢
但啲卡全部都好稀有
唔係咁易入到手
簡單講係課金隊
同埋後防都好少選擇，幾乎每個位得1個球員可以用
候姆斯，艾簡治，夏基美，古里路，巴查，跟住就無啦

你上面堆前鋒，如果無特別組隊玩雜隊既
美斯，基佬，利雲玩住先
頂住個雞頭先，睇下之後抽到咩人
或者係公會，競技場果啲合啲前鋒用

下一張準備sss艾達臣
理得佢勁唔勁，有愛就得
唔想升祖赫，巴禾佢地

btw其實我張鑊加GK都升到好勁
但又唔放棄佢打閘果張

咁係咪應該儲石買人最實際？
見佢宜家出左隻夏蘭會唔會有得買架？

理論上黎緊就有箱買到佢

但你咁早期就留石買人，我驚你好快就卡關

分身齊11人sss

諗起有人想放account 畀你
(可能記錯)

中堅有啲想轉金卡麥龜搭金卡公司佬
定係麥龜+godin算

3中堅

升q左隻bw上sss又唔想唔用閘
一係打返532收起個攻中架姐

本身想麥龜換smalling
darmian換羊
c華換約基補返個ck master
防中可能換埋新年麥湯

含9巴有冇咩建議

中堅換勿cry + godin
大米代撚羊
防中無咩所謂
攻中換施華都唔錯 換隻識角球直入就得

Thank you
但咁每日仲刷唔刷拿華斯啲碎好？

應該kdb ex先定換godin上埋sss先
升住白lin上sss頂一陣先

以cap水角度 無理由唔出金卡cap你水

有體多就刷

godin上sss先

緊係未咁快住 等你地開始齊隊啦
d人差唔多用晒資源升晒11人
先再出金卡 焗你課埋d資源

應該繼續留錢bid連攜定抽碎好

我唔理啦 自從中左cmm伏之後 今次決定佛住玩

巴打個陣幾正wo

抄先, 左閘用羅拔圖好過左迪艾巴?

慢慢等

用lenglet

各有各好啦
艾巴有超絕視野直接放個波俾翼 如果係尼馬就直接扭入去射波
羅拔圖有ck有撞牆有傳中 本身唔打翼但係中鋒有頭槌嘅話就有用

防守就羅拔圖感覺好d pvp個個都係用cutin翼 艾巴招領域支配好似冇用 羅拔圖剷波仲好

羅拔圖有得用幣換 uf盃又可以做替工
重點係本身幾鍾意羅拔圖 同作為半個華倫迷唔鍾意艾巴咁解先用艾巴

成隊都冇buff,換唔換隻A+入去好？

係咪有巴打有梅拿借？

真係好顛

轉左

我好似冇你好友

搵到你id已add

抄ed 戰力要點升快啲？係咪錄影帶？
錄影帶通常用邊啲？好多唔識揀

第一頁咪有囉

阿仙奴是屬於西班牙的

見到啦

至於你話升戰力
開連攜，開傳說之道
裝錄影帶
盡快夠11個同聯賽ss人入去打UF盃刷徽章

加了

我想問整曼聯套 要點做

南野終於出利版
但好似送個隻會更實用

聯賽高幾萬戰仲要畀人大炒

曼聯前少少有人討論過，可以睇睇

有冇睇戰術大師含9巴戰術教學先

岩岩先見到
其實點解查奧爾有重炮
佢啲射波真係

有更新睇黎會量產化卡路士

研究緊點玩

似係塞多d稀有卡就會生幣
唔知d exp點計 ex+又唔同exp
生完d幣就升隻傳奇球員

好似係要ss以上先擺到？

貧者愈貧

問號有得睇點玩了
1）要有fantasia 呢招技既ss人先擺到
2）呢個mode 儲既soul 同coins 用泥買技同埋升技，只可以升殿堂攞到既球員，最基本玩法係咁

1 應該唔係 似要ss以上稀有卡
真係富者愈富

有Fantasista呢招唔係一定係稀有卡咩？？christmas 既都有呢招都計入去╴不過升得呢張卡，班金主都唔會用啦，金主d卡一定重勁過呢張

姐係放哂啲卡入去
夠分就用錢升lv
夠10lv就揀卡路士/酒井咁？
呢兩隻好似可以自己揀技？

btw 每日生成果個箱唔知有咩呢

btw佢應該好早plan左呢個設計
唔怪之得啲金卡多左途徑入手

d後衛都無fantan都可以擺入去
應該係要限定選手
不過金主應該用唔著隻卡路士個個都ut晒 不過呢隻名人版覺醒完勁d

應該有呢招先擺到 唔係咩

係邊到開呢個野玩

新加入

睇黎玩法可能多左
D技自己砌

佢都無指示
我鳩禁左幾下先搵到係建設入面

咪又係有錢人玩意

姐係你

想問少少野 咁你地點知技能有咩效果 同埋主線任D 日文目標點算

其實玩玩下就識
來來去去都係果啲意思
玩得耐都認得啲意思
真係唔識cap上黎問就得

想問少少野
協會shop果度有啲碎有回數限制
想問下果啲換咗廿次後仲會唔會有機會下次抽到出來再換過？
啲燒碎好貴
如果得我就儲低佢換晒燒

會
每日好似換2次

想問公會仲有無位~

好，唔該晒，咁我慢慢儲先
加埋好似要6400碎

頭先pm樓主 跪喺度求佢先肯翻譯 依家同手足分享下

要開殿堂首先要clear主線28-14
然後㩒詳細確認 就會見到有得加球員
球員評價嘅最低要求係ss 先可以放入去
而可以放入去嘅球員暫時有7種
1. 升到上ut
2. 金卡球員
3. 1週年紀念選手
4. daily卡拎到碎嘅球員(即係南野嗰個活動)
5. uf盃拎到嘅球員
6. 18-19 season優秀選手
7. 2019聖誕選手

要注意係配置咗就唔可以解除
放咗球員入去就會可以再用錢升殿堂lv
暫時係升到上10lv就拎到卡路士同酒井
佢係有拎嘅上限 要升上限都係要升殿堂lv

而殿堂拎到嘅球員係可以自由設定技能樹
佢有10個"榮光軌跡" 用殿堂soul(發光嗰舊)去set唔同嘅嘢 包括升能力 傳說之道效果上升 chemistry效果上升等等唔同效果

soul同coin都係定期產出
coin係用嚟換殿堂選手嘅碎 仲可以換升到上ut選手嘅碎(部分) 每星期有交換限制
soul係用嚟搞榮光軌跡 上限係10000

講住咁多先
多謝樓主

公會入面啲模式每日打清晒同捐獻
仲可以去市場用錢bid碎
好快就合到
我都係玩咗幾日就合到燒

姐係應該抽?
宜家打到17已經唔夠打

玩住其他隊或者雜隊先啦
多仔真係好難一時三刻組到
就算你肯無限課金，都要等佢開活動先入到手

想問呢個係咩嚟？ 之前無見過

#500
今日更新新出

等高手巴打們研究之後報告算 btw樓主 巴打你同我一樣咁撚得閒成日等4 點入game 睇post 都見到你

隻game 真係佛心
新pool 拎石就買到box
真係無玩錯

唔明依到"要注意係配置咗就唔可以解除“

即係會鎖死左，用唔到?

樓g勁到

樓豬好波

用到 應該係因為你add球員入殿堂 殿堂就加exp
所以佢就set唔可以解除 廢事有人又拆又裝咁洗exp

多謝爸打講解
多謝樓主

仲未打曬28-14 無新mode玩

我開到新mode，
發覺自己係零
同無開一樣

個經驗同咩掛鉤呢
放左入去d人再升加唔加到經呢

說明係話球員評價 我諗再計埋球員嘅種類
因為我巴塞迪高同尼馬都係ss 但係尼馬係多迪高一倍exp
升評價係加到經

Btw迪布尼同包皮都ex+
加d經少差唔多一倍

你地點賺啲錢
我升下教練升下人已經用晒

前期多野升係唔夠錢嫁喇
到後期想用錢到難

成日比人直線扭波技 狂衝再射入
點解決好?

應該呢3招技應對

D組合要6隻金卡1隻ex+D艾維斯
貴到

本身呢個mode已經係課長玩具啦

add球員入殿堂 殿堂就加exp,
我放左2隻入去,未夠3000 exp

咁D 球員照留番係到?
定會無左?

留喺度

點開 點解我仲未開到

加速

金主

打多3日盃艾達臣上sss

相信有大佬已經上ex+

好似你咁大佬

btw出左呢個新野
睇黎復活節好大機會
又有金卡經典球員箱買或者其他舊箱買
儲定鑽

新手想問,
其實點分金卡?
睇評價?
S就係金?

啲卡樣右下角係金色
同埋入到去球員能力個背景都唔同

普通卡就咁

金卡就咁

其實他歐聯卡，特別節日卡都有唔同

btw金卡係我哋叫姐
佢本身有個term

儲黎做咩課咪有

無金卡,
所以唔識分

佢送果隻南野咪金卡

搭單問一問，有啲卡寫住傳說之道，有啲冇
有咩分別？

代表果個球員係隻game入面仲有唔同版本既卡
有可能係>唔同時期/榮光/金卡/ut卡/歐聯卡之類。。。
當你擁有佢多過一張卡，就會有buff
唔需要齊哂一套
每張卡既存在都會buff另外果啲卡

姐係例如某某球員佢有A,B,C 3張卡

1)當你擁有A，B時
A卡就會buff B卡；B卡就會buff A卡

2)當你擁有A,B,C 時
A卡就會buff B卡 and C卡
B卡就會buff A卡 and C卡
C卡就會buff A卡 and B卡

如此類推
至於buff幾多就睇你張卡升到咩評價同突破數啦

睇埋呢個問題真係要盡快置頂
每兩頁就有人問

兩頁後我再問

唔好意思，頭先睇唔到就問
我見啲二線球員多數冇仲意為影響到成長上限

唔講唔覺佢係金

玩緊利, 新POOL 都唔係好想換南野,
張卡感覺太普通

開傳說之道

レジェンド legend

加小弟

我有兩張辛祖 點樣睇到佢加幾多？

玩左港版6日
想問下呢隊升唔升得過？
左翼位換緊競技場隻尼馬

禁“傳說之道”果個掣
入到去就見到各自加幾多

正到，蘇亞雷斯偷雞成功

勁

2.78億抵玩

超抵，之前我bid過一次要10億

岩岩入坑左日版
有無巴打可以加我
id:雲加常錯

加左你
Id:達蛇fc

港版見到呢啲活動真係唔洗指意我課

仲要全部ser一齊搶排名？

全ser一齊真係痴線

日版有無呢啲on9活動？

有不過之前有得每日免費11抽
free抽中左隻奥燒

想問白痴問題， 藍碎唯一作用就係換球員碎片升評價？

痴撚線，粗略計過
第一名用左15000$，仲要係之後無人同佢爭先係呢個價
值唔值得呀.......

港版唔值

咁都抽15000
等我試下放acc放唔放到15000
有隻ex t sliva

啲一日箱都未仲過s+ box

草下石抽

唔好、

唔好抽限時？定係唔好抽摩迪？

唔好抽限時

想問下傳奇2巴爾
我見佢盤球數值高過射門
佢zone同雷獸又係計全屬性
咁升佢盤球定射門好

港版想收個號玩下
邊到有得收

冇盤球技就升射門啦

唔該巴打 我見佢一技都係射門有加成
但1200點都升哂射門?

明明日版討論區個個港版仔入哂嚟jm9

我係

是但啦
多D人流唔好咩
D資料都一樣嫁啦

2邊都有玩

肥仔巴隻隻都有升有玩

你地點課金 用itunes card?

我估都係唔意入黎唔係傾GAME既人

不過日版同港版進度,真係分別太大,
好似睇緊最新連戴,
跟住有人問你, 我想開始睇,本野好唔好睇?

我冇升bale
我意思係我多數都allin同一個數值

日本itunes卡/模擬器用信用卡

快D開榮光la
重未打得既

岩岩完未有咁快啦

岩岩見到
新big3反了反了

點解新BIG 3 重有C朗...

隻game封面係邊個

仲差2張

但都仲係差張

Xxx尼xxx

之前玩日版CMM
但執笠
Ufc有陰影

新入坑日服 想問下有無公會r

新手想問問，普通球員卡係咪升唔到EX?

好多可以覺醒跟住上ex

唔係上果兩三頁post過一次 可以睇下
不過佢前日更新左堆

我既意思係差2張sss 就11張
岩岩上左艾達臣sss

圖鑑差個三張就繼續係差果三張

公會暫時無位
你先入其他公會先
當有啲疆屍號踢左，就再招人
多啲入黎睇下最新消息

個殿堂要升到LV60先夠碎上ex+
如果唔係每日得十幾碎都有排儲

永遠差利記個gk

對你黎講好易姐

我都係夠上30lv

想問下佢活動3月末嗰個抵唔抵課？
係咪每個月都有？

隔兩星期應該又有

睇你想買咩啦
我就買曬d鑽箱

2lv

有冇球員資料睇
技同能力

圖鑑

中堅係咪一隻防高波 另一隻最好領域支配?

想問boost 應該點分配好
見到人1200點升哂佢最強個項數值
一D人分700點 500點升最強個兩項

配點邊有絕對
依到既人答既都係依2樣多
1) 1200
2) 1000 200

打機可以自己決定下，錯左咪再點過
(用石重置je)

隊pool抽極都抽唔到想要既人
係咪係拍賣同人搶碎仲好

日版
拍賣會慢慢買
(個人覺得依隻game 最好既系統，
唔一定用石先有勁人)
石留返等活動用, 依幾日用石買到新卡pool
黎緊復活節應該有活動

港版
唔知

想快想課既
唔知

最好啦

改左制個天梯mode難過屌閪⋯未改之前我50萬戰有時都偷雞上到lv21,而家改完lv14已經對親都100萬戰咁濟讓球有撚用

新手任11仲要唔撚改繼續叫人衝上Lv25先有c朗 on99

真應該就快俾日本仔屌到改
底分600開波 我打撚左上去700幾分
隔一陣又俾人打番落黎 成個星期個分都無郁過咁
d讓分差別又大

用番之前個模式咪仲好

改左既唯一好處，
副號跌左2個藍箱，
正號咩都冇……

用新模式唔緊要，但個對手range真係要改
我正身20lv 百二萬戰對一班人
分身15lv 60萬戰都係對同一班人

改左最大好處係唔駛等

真都唔知點上lv25解新手任

Sorry 想問下關於港版
點解港版戰術冇得customise嘅？
我日版啱啱玩都有

要過圖，好似20之後先有

有無人可以借隻有插水既嚟

有冇加我

應該無

啱啱加咗

轉了

用完 唔該晒

唔知係多人玩左定
#stayhome
拍賣會好多都顛價

無晒歐想買人都無錢

我今朝 bid舊版阿諾 40碎 , 有條日本仔同我搶 , 佢bid到成4億

阿就隻法比一張卡，億幾
cls

阿好似無法比喎
一張車 一張巴 一張摩

自己揀左阿記波衫,
摩隻法比又紅衫

你唔講都唔知, 唔該晒

請問金人用320合一次要幾錢歐?
計完數見買碎抵過直接198買一隻

合320好似2400萬歐
每日買碎係平過直接買一隻
但就多幾日先合到

個活動完左會停一排定轉幾隻即刻再黎過?

停幾日 轉幾隻新
+俾你選番之前咁多期 其中一隻

320碎應該32M
升ss要480碎就48M
應該每10碎就用1M
我冇記錯嘅話

Thx 巴打們 慢慢儲碎算

港版
請問GK係咪睇技好過睇組合？
諗緊刷章節拎碎升拿華斯A＋好，定係用換碎升迪雞亞S-好？

想問下個任要兩個12碼點先做到？

終於100萬戰力

睇球證有冇黑哨

認真:搵個識博罰球既人，
不過唔係個個可以係禁區出技

姐係插水個招？係咪要升到好高先可以係禁區出

傳聞個個都搵肥仔巴幫手

係插水要睇下邊隻覺醒係禁區仆街

點樣解到要射pk果d關？

我係搵美斯扭入禁區唔射唔傳直至搏到十二碼為止

借d有禁區仆街既人 愈高能力愈易開

史達寧得禁區外

到我100萬

大砲靜靜雞就扯上左百萬

手足勁

求答

搵包皮衝入去禁區插水

好勁
天梯而家咁難打既, 我得60萬, 對親都over 100, 讓3球但俾人炒6-7球

唔知你用咩隊 龍門升到s-
有兩招技用住先

有2個問題想請教大家
1.點解有咁多錢....我得100萬，用鑽課要好貴..
2.幾錢買到先算正常價

1) 你自己答左, 人地有錢
2) 無話正唔正常, 日日唔同價, 你最多自己記紀錄,
希望低過平均價
例子: 你睇番前面, 有巴打, 日版 2.X億投標成功, 之前10億,咪抵左

1)儲錢/賣碎/賣卡/打聯賽/活動送
2)呢個問題真係答你唔到，佢起標價就死既，你負擔到咪算正常當最主要都係睇運

媽啊好柒啊
送300鑽已經孤寒
下面個個話做完個code用唔到
佢就copy and paste問人有冇dl錯佢隻game

比樓主帶番我重新入坑 2個月就夠上到1百萬戰
當然日日都要狂肝
希望同咁多位新入坑巴打共勉之

有幾位手足差唔多時間入坑
又差唔多同時上百萬

卡路士sss

冇記錯係咪關西巴

係我

今日升埋隻KDB上ex+就上咗去

咁計法其實有心玩2個月上百萬真係唔難
好快就可以有連登公會

最後兩隻sss
依家升緊3隻，睇下邊兩隻快啲完成
競技場尼馬，預計十日左右夠
奧達文迪，萬用藍碎，ss上ss+中
耶穌仔，公會換碎，ss上ss+中

其實S- S+ D魔法碎係咪唔洗留
用係咩人好D

玩左一個星期多啲
主要玩阿，而家玩到咁
諗住換埋燒後燒打摩迪個位
但咁玩就冇遠射人
大家有冇咩遠射人推介下

我自己就用係果啲用黎開連攜
平時唔會用唔會特登去升果啲卡到

點解唔係拎黎升最主要果11個先

你地咁快上百萬我隊糷仲停緊喺52萬太多人想升又唔知出邊個好

佢地好快, 我2個幾差唔多3個月, 而家先6X萬, 玩緊疤

金卡個活動揀錯左無得再揀過

有3次機會架

我搵唔到點轉

好似榮光先有3次？

係第一個金卡下面有行字, 禁入去可以轉

咪㩒張卡下面有堆字就轉到
通常拎完卡就換下張

係...囉

介唔介意畀張圖黎睇下, 唔識搵

發現新大陸

呢到係咪多人玩日版？日文唔識睇

我睇錯
我以為你問s- s果啲魔法碎
因為正路你用得果啲主力，應該都唔會仲a+ s-掛
所以我先話用黎升其他野sor

但說實話，魔法碎個量咁少，升咩卡個分別都唔大
反而sss魔法碎就真係留黎升主力卡ss+>sss
打個sss盃就算分組輸都已經有80碎，夠升一格

9成人玩日版

Step 1 個任抽會唔會抽到我朗？

唔會
得a同a+ 卡抽
佢抽果個位應該有得睇個pool有咩卡係入面

Dybala
Barkley
Mbappe
呢三隻係咪開game 必有？

痴撚線成班課金佬

港版?好似係

1600次ok啦
日版都差唔多

仲要同一個公會

相信過一兩日出包皮

個差距太大.....
搞到無乜心機玩

正常唔會遇到佢地

你地港日都有玩？

剩日

both

新手啱啱入坑
想問砌隊國米既話有咩人推薦

Same岩岩玩
係咪話砌同隊好啲？
點先有機會得到我朗？

想玩皇
但球員技都唔靚
都照砌？混team靚技仲廢？

祖記 d costa技靚唔靚？

好想要我朗
如果砌隊鍠，加隻我朗得唔得？
定一定要同隊先勁？

一隻盡責既傳中翼

主力皇再混幾隻囉
混team係可以配合到技
但d球員組合有好多都未必開到
前期戰力會好低

新手留名

之前係1ser打滾左一排都bid唔到碧基同蘇9
去左新ser玩冇人爭bid人好舒服

想問下藍色碎係唔係有就用就得，你哋會唔會儲
啲限角可唔可以用藍碎升的

準備有新Event了

又開最強manager

伊卡迪(公會換)，漢奸(抽/之前有出過活動拎特別版)，波索域(好似得抽)膽黎
加埋聯賽送果隻米蘭達，競技場換果隻史堅尼亞

岩岩仲出左大力神

我覺得仲可以用埋比拉基傳中俾伊卡迪

我置頂解釋左啦
我知好長，但重點果啲我都換左色方便大家睇啦

唔係話組同隊一定好過雜隊
只係先同隊再雜隊會過渡得舒服啲

丙朗佢keep住搞活動都有機會入手不同版本
你keep住玩就一定會有

理論上係有就用得，留住都唔會令你多啲

金卡每日只可以換20碎(有時活動開放每日換40碎)
我就一定每日都留一定數量藍碎俾金卡用，因為理論上暫時得呢個方法係免費升金卡球員

有冇人知落冇

唔該晒師兄，咁你地會唔會買幣合金卡？
見到張雲25有啲心動😂

我會先做啲免費任儲到百幾左右
跟住課少少
唔會由零就開始課

好，我本身仲諗住每日做任加課3幣果個

好好笑 送左個女人

俾少少誠意個球員樣咁男人

代團員問

1200金幣課邊個好？定唔抵課？

我都預左會有人問
所以早啲解釋左先

呢個係全公會一齊做既活動
當你每日完成左啲任務，拎哂啲puzzle
就黎呢一頁
禁右下角個日文貢左佢，有幾多貢幾多唔駛留
當貢滿條bar，就會升1lv，每升一次lv，就可以得到上面show果啲禮物

所以希望各位團友努力刷puzzle拎禮物

屌

我覺得抵
千幾蚊一定有隻自選ex+人
你用千幾蚊買到萬幾鑽抽活動都合唔到啦
利申諗住買 要經升殿堂

想睇下幾時有位想入公會 而家係出面果d 簽到勁少人簽

cls

抽唔抽bruno好呢

巴打個公會仲收唔收人?

拜仁果隻新mvp招防守技係咪新招嚟我有冇睇錯

有無中文技能表睇

咁買邊個好
都係摩迪，包皮，kane?
佢好似想買丙朗

抽

每日10連？

抽到中吧啦學下真男人肥仔

唔算新
好似係新年果陣出

無

我直接買開

唔想課咁多就摩迪包皮
其他一開左個頭就要追

輪盤果隻sotm版bruno喎

Oh
我冇留意點入手
我之前都係單抽出奇跡冇特別去追

開5日
每日10連個箱計埋200碎
仲差120

我想抽中d報紙多d

我想中命之杯

如果隊波無進攻buff
咁買easy go 好唔好?

想入公會
退會會唔會有懲罰？

公會KDB 係咪基本上必換

我一開始唔用而家都要用返你話呢
窮撚就用啦

輪盤呢啲人係咪都可以藍碎升rank

每日廿碎 好似係

升撚到佛誕系列

見到易換到有d 出奇

一隻撐起成頭家 你話換唔換

冇計啦, 窮撚每日廿碎, 活動換40碎

好理想化想用阿狗team 換奧燒， 但發現卡蘇同藍斯都好似廢

一隻等於我半隊

好似要等24小時先入到其他公會？唔太記得
但罰就無

arsxxxxxx果位係你？

卡叔好似唔廢嫁喎

卡蘇好用喎 係藍斯差d

尼馬差174碎
奧達差800
我就可以玩覺醒
升到好痛苦

btw真係每次見到個濕鳩扭蛋機就燥
8成中2倍卷，間中施捨下我俾個包我
奴同收益完全唔成正比

可能因為我果隻係黃潛板？

仲係得6隻
升金卡太慢

啲包留緊成日想佢出返新年回體果個活動
但應該唔撚再出

係呀 啱啱退咗會

唔關事你未齊人姐 有招心傳心+轉守為攻 係中間好好用

轉守為攻係咪二過一果招

有冇人知呢個系列入唔入到殿堂

唔係 招劇的先係one two
個人覺得one two要配遠射or正確無比

one two加遠射 隻古一招就係咁 都幾勁
利申未用過

第一技

應該係12-16年板 頂

J死人咩

呢隻廢 唔好升 開傳奇用

咁撚乞衣

有派路

師兄呢隻升得過？
我諗住兩個中場中
一個迪布尼，另一個你覺得用藍斯，卡叔定杜利拉好？

呢張卡叔勁
頭4技已經有轉守為攻，心傳心，fk Master

啲post越推越快
11日都就800

因為有樓g加持

送人

唔撚係掛

CMM都好似係呢班人

唔係咁痴線啊
雙開仲要兩隻都登頂

留名肥仔雙開重課

個公會名 都係叫皇城 唔肯定係咪相同人

升左隻夏神 好似好麻麻地好用
有正確無比但比波好撚廢 點算好

利申玩左個幾星期

補圖 係咪應該擺佢打翼好啲

希望樓主遲下就翻譯下啦 呢d大棚福利

希望樓g快啲dm你代佢post翻譯

同埋我想講呢 雖然個公會依家好多都係香港人/連登仔
但係最好都就返會長同其他架仔 用英文或者日文啦

暫時都係睇港板ufc d 技

進攻buff其實係咪必需？

所有buff都係必需

我無永久機關

咁有實好過冇既

我自己覺得有buff技既好處係
當同對手55波果陣，好多時個分野就係係打緊中途
buff技發動個效果

個公會得兩個人玩新任,個佔領日日都唔齊人
是咪應該退

一定要轉啦
同無入公會無分別

我想問一般Level公會一星期會派幾多金幣如果每日keep住有捐同打公會杯

睇貢獻個排名 我哋個普通公會正常都派500以上

求教
而家限時隻丙朗要課咩先有？同埋大約要課幾多

皇城一定係la

通常加呢d名一係台灣一係大陸
香港通常mk名

想問有無日版wiki link?

Post頭有

認真
去買1200幣個箱必有ss
去抽pool起碼400抽連排名獎先合到

1200幣個箱係有c朗？

想問個無知問題
係自選定抽是但一隻

自選

想問呢隻朗係vip 6就攞到？

係 課到vip10就上sss
不過呢個網好似好耐冇update
參考下好

呢隻有藝術射門
但1200幣個隻無

淨係數值已經屌打
佢又有其他實用技
我都諗緊all唔allin整返隻

想問1200個隻邊個技算實用

封技就實用
其他技就用法唔同比唔到我覺得
佢冇窩利咪唔玩長傳 咪玩短傳配佢個反offside/遠射

屌
張歐聯丁力真係抽到灰
又唔係特別勁
兩次加埋抽左百幾抽都仲係得160碎
真係想放棄拎啲石抽pool中藍碎都無咁嬲

on9 個最強教練活動全部都gk

係 唔明點玩

2w2d1L
又玩完

要係市場買人塞落去先 再慢慢換

上次跟你百幾抽，都係咁上下
留石等box 算

今晚屌隻c朗先

邊夠你玩

420抽申左

見到車尾燈當你贏

玩晒LA

今日5W

100pt同100位內會有張S卡

從來沒我份

天梯點打上RANK 25? 我得6X萬, 而家係RANK 15, 對親都係過百萬

Same here

玩晒啦屌

大佬

420抽

有無人可以add個fd
TungFC

抽夠
收手了

想問下公會仲有無位

早兩日有位。。依家又無啦

送條女啲碎
ff mode會唔會送到上sss:咁就升少隻

係咪百搭咩聯賽都得升

FF用黎玩新mode

穩了 派埋彩上ex

條女有咩用？

多謝大佬令我地有game玩
仲有萬幾鑽剩

橙色招技係咪講長傳技

聽你講買左1200幣個隻

係啊

剛剛見到有人bid燒碎，頭百五下都係同一個人自推，
151先有人加入
咁係咩玩法

遠射

on9囉20碎都要用成億

其實公會戰點先打到？

仲要有人應機

仲要係公會有得換

通常d 碎幾錢 , 屌你ccc 尼都要同我搶

160碎, 依個價超值, 唔明有咩問題

無 講緊20 40 80果d

如果你有同樣錢, 隨時做同一樣野

不過依個名好多時見到

同佢搶到 6000 40碎， 但佢最後1.4 bid 到160走

我想問下兩隻高拿仙納分別大嗎？
買s果隻比人抬價抬到傻
如果升a+果隻會唔會差好遠？

1隻警醒 (用黎疊加)
1隻永久機關 (可以搵列叔, 藍斯都有既)

睇你想要咩

euro 2倍
加埋個個stay home

依2個combo

有d想課vip6隻朗返黎
想問下大概要幾錢先上到vip6

1pack6000鑽好似得

係咪課到10就上到ss
有d心郁郁
課兩pack6000唔知上唔上到

v10上到sss 要10萬鑽

課完上去仲要用鑽買VIP6 BOX先拎到隻朗

呢個我知

想問呢啲限定係咪 無得用萬能碎升?

係 不過摩迪包皮中島得

唔該巴打 呢隻c朗好撚型

唔該晒
咁我可能升a+果隻仲好
我本身有升藍斯

唔該想問呢兩張點簡好
丹比利升到S+ 古天奴岩岩換到

我揀古一招
One two再遠射夠殺食

古天奴踢cmf/omf，1-2遠射又得，升到SSS有埋傳波輔助又得，同埋公會碎可以慢慢升

好多人持住自己多錢又懶mon住個市場
所以唔理三七廿一禁百幾野
諗住用高價嚇走人

但你有錢時，有人比你更多錢

想問下金卡可唔可以用萬能碎升嫁

每日最多20碎 呢幾日雙倍緊 可以40碎

咁樣係咪唔會再出？升唔到上去

係可以放棄

10W 未試過咁高排名，黎緊應該冇咁易

cap到以為你係關西

排第四咋，估唔到一開始有張金卡龍門

想轉返4後防打442

我真係以為佢改左名

我本身都係不過我記得佢講過自己得幾十萬戰
諗諗下發覺應該唔係

都係得百幾名
永遠的位置

我廢J黎，唔係關西，得幾十萬戰

ota差二百幾碎就sss

大家要加油做個公會活動任
大家一齊洗多啲用黎升尼馬條仆街果個競技場金幣
平時每日得10,20碎仲難升過啲課金金卡

有鑽唔知抽唔抽阿狗pool 好

咁151果條友都應該係明玩野

你玩耐啲就明1億根本唔係錢黎
散紙黎

40碎bid到6,7億我都見到

真係難以想像
我而家成日唔夠錢
平時都係睇下有冇啲原價碎執下

有無玩阿狗隊既巴係到

我都係廢丁黎 入坑先2個月 呢度大把高手

分身玩阿狗

未試過贏到關西巴

巴打咩名

香港独立

我都未贏過

有

又多個人同你搶碎
我出番去先

成日見你同我搶疤啲碎

有呀
玩左大約兩個禮拜

手足咩名 下次見到就讓路

我係阿狗呀hi

啲石暫時係咪應該留一留等復活節有無活動？ 另外上個月有新阿古路同國米大力神個箱有無邊個入唔到隊都值得揀咗先？

印象中 有未出過場既阿記人, Soares

可唔可以分享下你地個陣 想參考下

換左阿古獸

果隻用黎BUFF 其他阿古...
希望你唔係靠佢入波la...

換咗嗰隻啦 仲打到兩個箱擺咗係到唔知換咩

初初以為係有得連kdb 點知唔係呢隻

其實十抽返黎啲藍碎，係邊到可以攞出黎用

抽卡個位旁邊俾你換碎

點解隻美斯未sss都可以覺醒

有無巴打可以指教下cb助攻個任
點set戰術會易啲做到？

其實呢個任唔駛諗到咁複雜
前面放啲單刀型前鋒，最簡單就美欺
一黎後傳俾個中堅，就拉線鳩斬上去俾美欺單刀
如果拉唔到綠線就輕輕推前少少就斬到
因為呢關算前段關，個對手好廢
你個中堅要升下已經好易拉到綠線

你要覺醒左先開呢個組合
所以都係未覺醒
同你都未上sss

但點解佢已經睇到既

因為佢有得覺醒囉
其他人都睇到
不過你要有隻人先

唔係喎
我隻KDB有得覺醒
但都睇唔到啦

咁我唔知了
我D未夠sss 嘅人都睇到

係咪都係要開咗11個sss嘅任先

冇所謂啦，我而家盡量唔會搶哂所有碎，留啲俾其他人

就新po
唔知樓G整好namelist未

我好懶仲未開始整
咁多位大佬屌細力啲

肥仔巴
想問呢隻朗個活動過左係咪就無碎攞到
其他朗既碎都唔可以用？

佢會再開，唔駛急

唔可以用其他朗碎

ota上左sss
金卡公司佬都上埋ss+
差隻屁馬我就可以玩覺醒

俾你覺醒埋邊夠樓主玩

fatfat

哇中3個大獎

抽埋聽日就合到bruno

bruno有咩技

今日2w1d2L跌返落去lu

我都豬左一場
2-3絕殺 dllm

個協會任終於升到Lv3

其實我打到依家都係輸左兩場
但就係咁和
依家先得130幾名

正分身打到個成績差唔多一樣都係輸2
但分身就贏多一場，勉強有106

我個協會2lv咋仲要貢獻我排第3
星期一攞埋金幣轉公會

我個協會而家lv5

我哋啱啱上lv8

人地啲課金公會係14lv
我地8算唔錯大家繼續努力

我果面岩岩13 lv

我諗住一百萬戰先入大家個公會

無所謂啦
大家玩得開心咪得
我地隨時歡迎你，每個星期我都會清啲疆屍號
大家留意個post就得

我哋依家日日開齊箱
佔領都好快手ko
雖然公會戰就有少少唔上唔落
低一級就肯定升班，升左班就即刻降班

姐係唔係第一啦垃圾

高我一位

我地個公會都拎齊箱, 打公會戰見佢地都清到啲2-300萬戰, 但感覺玩既人都係得十幾個, PUZZLE有啲人淨係俾2-3塊
而家我70萬戰, 都好少打得贏公會戰啲對手

始終我哋遲起步
人地就算零課
玩左兩年都已經高我地好多

其實利啲配技真係幾好玩
我認真少少玩個分身可能勁過正身

得十幾萬戰有冇得入
利申日日玩

最緊要上水簽到

日日用鑽簽但個公會死城咁

有無話會有d 咩消鑽石活動 , 想而家抽阿狗pool 但驚錯過活動蝕左

而家每日用1000鑽叫唔叫係
新年佢有個用幾多之後俾返10%嘅活動
不過呢d活動唔知幾時先會再出

留到復活節先用

今晚開新post

日版連左google 邊度可以删save重頭黎過😂
Thanks

未試過唔知得唔得

入左呢到unlink左先
跟住開個新save
個新save之後link返你原先個Google?
唔知咁得唔得

幫你推一推

我覺得呢隻交屁都係唔夠好用
換限/ 禁區內重炮個隻先夠做

果個人應該好大心理陰影
而家自連二百幾下

想問下呢招係咪姐係以心傳心

有冇人識整呢隻
好似幾方便
利伸老人家唔識搞呢啲野

Thanks 樓主
搭單問下砌國家隊係咪難過球會好多

一定難啲
因為無國家隊pool你抽
變相要周圍搵球員搵黎
當然有愛又有耐性，其實問題唔大既

[I/A]日版モバサカUltimate Football Club (5) 感激金主令大家繼續有遊戲玩